(連登已死)覺唔覺得依家連登動漫台有呢幾種唔太好既風氣

1.雷姆/emila/銅谷 post(人氣女角post(
成日針住呢3個角色開po，引到對呢幾個角色反感，但同時洗版洗到動物台得反呢幾個角色幾post

壞處:反而令人更加憐愛呢幾個角色，而且阻礙討論其他角色。

2.文不對台post
經常開d唔相關台既post 不明所以
自己講自己笑
或者係小圈子出黎圍威喂
嚴重阻礙一般人瀏覽版面

3.釣魚post

4.未諗到

正評=樓主講得好

Lau 🐷 ho 🏀

5.侍奉部餘孽

最憎啲人一見到雷姆兩個知就話係雞

佢係咪雞我唔討論...但半板到都充斥住呢類po真係好妨礙其他討論

幫我課野個礦工係咪曠工

Agg,佢地成日話我係g

【E.M.T】希望大家可以盡快面對自己內心既真正想法

我想導人向善都會d盲反騎劫

你開得太多呢D垃圾post....係原因黎

Emilia汪汪汪.jpg

2咪講緊你班待奏部辣殺囉

屌！仆街打算騎我個po

賊 _ 捉 _

垃圾小圈子

我有輕度弱智

唔係

唔覺

負評都無問題，其實我想知大家覺得實際情況係點

睇得明我無問題
唔好學d傻仔上百度抄文抄到亂晒碼咁款

好唔尊重

得你明白我😭😭😭

咁樓豬幾時重建動物台
帶返好既風氣出黎

估5到有會員同我志同道合
其實一直已經進行緊

唔準你咁話動物台既紅太陽

井語錄係好貨黎

ON9

邊個再無肉我動物台嘅紅太陽，我同佢死過

樓主牛逼牙

回不了

高素質留言

唔....

求下Husky大哥放過我地待奉部啦

哈士奇我隻🐶

husky巴，我地應該聽從台主嘅教悔，使動物台眾能夠脫離苦海

佢地搞緊我個po

本人愛大家

返高登吧
有綠台主為大家開post
可2一齊討論了xd

xd

其實討論雷姆係唔係雞都好有討論空間，唔應該一碌尻打哂台人

佢地已經係skip左討論個part
變左傳播個part

小弟最近呢個禮拜先發現香港有連登呢個ACG討論區 (高登一直睇落都好少人= =) 之前一直都係睇開大陸貼吧(B吧)
樓主講既point我都贊同

= =

>.<

歡迎

支持
成日見到xx係雞就好煩
冇人回但仲要不斷推post

me點上網洗5洗u教 - 3 -

我都發覺好多人成日講レム係雞

心得分享，冇話教既..

都要睇情況架！

睇完連登 留意到睇開re:0或者刀劍嘅會然通常比較低汁

班小圈子又騎劫

係

冇錯

話緊你地呀

一早block晒d垃圾啦 講咁多做乜

我都有小圈子可以周不時吹下d ACG野= = 唔知咁多位巴打有冇d咩好既group介紹下??

我指唔會釣魚 9up果d

好波

最憎啲小圈子三五成群騎劫人地啲post

咪臭係
見一個block一個

咁你應該入唔到黎先係

哦

我願意釋出善意 交動物台小圈子毒瘤名單俾樓主

起到直接貼出來吧

1.薰清

仆街了激嬲左玩具台台主

55

表情撚

有結論出黎未

小圈子=垃圾

討論點會一時三刻有結論

暫時共識: 小圈子垃撚圾

駁唔到ching...
而家既動物台真係好辣撤
g持叫番藍台豬出黎整頓動物台

井台主同6頁台主我就識 邊個藍台主

藍妹愛肥希 青樓龍係雞

藍大班人都唔識

認真講句
呢度既貢獻意識相比舊登係小左好多
唔係9up 引戰小圈子 就係短期討論 有時圖都無張
個個上黎一係r野睇 一係9up 好似供不應求咁 無乜營養
just saying 唔洗急住叫我死返舊登

btw好掛住小果然巴打

比較好少少已經係漫畫分享po

神父果d幾好 真係幫手掘寶藏咁
岩feel就多套野追

好野唔會特登表揚
但壞血須清
我個4個pt唔係9up咁簡單

咁你咪去清除幾個小圈子囉

我去實踐個時你地學埋熱狗D衰野

你幫人開嘅小圈子post俾人斬咗

斬係一回事，有冇去試係一回事
冇試就認定失敗就注定失敗

具體方案呢

包括但不限於搶各大小圈子1001

山田妖精都係叫Emilia

要守住小宅宅嘅純情
樓主好波

樓🐷先係搞果個

屌你老母臭閪 你老母做雞咁撚辛苦養撚大你
生撚到你把口咁撚賤 死全家落地獄啦仆街仔

某個小圈子標題個個post都改, block唔完

慘呀

原來你係藍囝？

入去搶1001唔開po

系